曾偉雄簡直係真男人

唔通女人咩